大家成功咗啦

我間學校今日停課

拉隊塞鐵阻鐵plz

尚未成功

出黎幫手啦

push

我地間學校個關註組都有吹雞一齊出